[618]嗰日發夢好似見到阿余

邊個都同我一樣見到?
我好似夢到佢同唯唯一齊派物資,有冇人一齊去阿余ig到講一聲加油??

佘